17年註冊點解會有P牌嘅?

突然唔俾正負皮

google下好難？

點先甩到p

很想不要吧